【突發】 解放軍宣傳片流出，內有字句『 後果自負』，『解放軍和香港市民打成一片』等等

留佢言 黑社會同警察合作

等陣真係出兵

一開波架綠的

得個UP字

得啦得啦

媽 我好撚驚呀
我地人多洗撚驚咩

我愛祖國

笑撚咗

岩啦黎幫我摺被啦

好熟口面喎

「唔該你講返人話得唔得？」
聽唔撚明呀 講得又唔係好正

驚到要買乾糧呀

好正喎，應該廣州人

我愛攬炒

人地係俾警犬睇架

唔係話佢果個後果自負 係成條片

成條片竟然冇摺被

啲動作入屋就亂射，係人都識啦
你咪試下係旺角出坦克同軍艦囉

香港係有飛虎隊
有世界排名
解咩放軍
on99

來戰吧

鬧市好難出坦克喎，一打就好似史達林格勒咁打爛仔交